還記得那一天 在那一天 高貝利陣容

球賽每分每刻 身邊也有 教授在旁